求dse收音機

最好係sony啦 同埋希望可以係面交個時試用一下
tg:lihkg666

人地送還送 你求同乞衣有咩分別

sorry可能我打得唔清楚,我原本就打算出錢買翻部野,而唔係打算乞 ,當然出價唔會好似新機咁高啦,但我都唔會要人平白送俾我,而且我都打算dse用完之後免費送比其他人用

好似有幾部，聽朝起身搵下

有人tg我啦,多謝巴打